嘉諾撒聖瑪利書院九二罷課事件FC專區

第一次開認真PO
原PO係呢度

咁呢因為找到學生同校友等等幫手比口供，所以我就試下開呢個PO同大家交代下有邊啲資訊係已確定，邊啲係炒車，等大家可以對準校權，推爆部分教畜既所作所為
記住我地希望針對既，唔係個老師本身，而係今次佢地既行為

一、禁止攜帶特定黑色口罩
已經校友，同學雙方FC，準確，係有呢件咁既事。
時間同各報紙上寫的一樣係發生係約7點10分，校門情況係咁樣的

可以清楚見到兩隻教畜(就係Dxxxxxx Cxxx同Mxxxx Txx)就企係入面cam鳩同學
最初學校開出黎既條件係NO IDOL MASK，於是今日同學用既係黑色的普通外科口罩，聯校罷課既其他參與學校都用緊架～
DC聲稱出於校規，學生唔可以戴黑色口罩，但校規根本無明文規定
唔止文宣物資收左，DC連同學既相機都想沒收(收唔到)，態度極差，悔氣呼喝同學"咩黎架""擺係度吖"
判定：學校講一套做一套，推爆！！

二、搜袋及沒收學生個人物品
經學生FC，準確，係有呢件咁既事。
時間係7點55分，收FIRST AID野就係呢度發生，亦係本次事件既導火線。
收FIRST AID如同早前同學果篇文同報紙等等所說的一樣，收果個係MTso。
同時講"咁駛唔駛叫個阿sir落黎比你地公審?"既人並不是Dxxxxxx Cxxxxx，車已炒請保持番距離
同學指出在場另外3名女教師並無作出責罵，只有作官腔回應，食花生同收下信
判定：無緣無故連FIRST AID物資都想收，仲質疑同學，請用力推爆呢件事！！
至於另外4個女教師，同學覺得唔落井下石已經算係咁，除2名男教師外並唔打算用力追擊，點判交番比各位朋友

三、連儂牆改簿記
經校友，同學雙方FC
圖都有埋，FCed係有件咁既事。
至於當事人入面已證實目擊者MK為炒車，同學指出其為黃底老師，另有FB PO顯示有遊行過，故在此亦希望保護番當事人，麻煩唔好出相同DEL相，罪不至此
至於改簿既，經校友既眼同各方消息指出均為Txxxx Yxxxx
有同學指出該老師表示自己受傷，但同時證實佢仍然可寫字，聽日起會有代課
判定：連儂牆係比你發表意見，哪怕你有相反意見，都可以自由貼的地方。而家咩事，改簿呀？唔駛講啦，推爆！！

總括上暫時可以比到既確實資料係咁多，基於同學意願，佢地認為唔駛追擊既人士我暫時唔係度作出開INITIAL既行動，亦再次希望各位朋友可以對準事件作出評論
不要成為我們自己討厭的人，我地亦希望保護番支持同學，愛護同學既大部分好老師們，麻煩大家幫個忙

今日聖瑪利，今日香港！
光復聖瑪利，光復香港！
時代革命！

PUSH

推

push push

呢啲咁既教畜
開名都唔撚緊要啦下嘛？

淨係知其中一個叫Dominic

中文全名 唔知

還我聖瑪利！！！

DC MTSO TYG一定走唔甩吧
以前到而加都咁_K

訂正個先，調轉左

收FIRST AID如同早前同學果篇文同報紙等等所說的一樣，收果個係DC。

咪嘈係收文宣

其實有4個既身份已經fc左，你有興趣都可以pm既

有冇人分享下開學日撚狗仔女嘅開心事振奮下人心

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

冇令學校失望嘅校友但有令校友失望嘅學校！

【罷課風波】嘉諾撒聖瑪利書院校友公開信

另一個叫Mikel

聽聞做左副校

DC今日好似話有病？ 冇聽晒

唔撚係啩